[BLACK SQUAD] 免費FPS STEAM上線喇

竟然冇人講

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底